[推到完場][99台viu tv]星期六晚9:30 大叔的愛

好好笑

D配音

fb成日都有依家呢段

啲後生唔鬧得
佢哋會唔撈㗎

spring

好笑節奏又幾快

痴到咁埋

春田

好驚

笑爆嘴
完來係未揻價錢牌

實嚇到瀨屎

食炸雞

櫻花樹下

肯定又係gay嘅

暗中觀察

嘩嘩嘩

節奏好快，同平時啲日劇好唔同

春田好可愛

vr睇甜片係咩感覺？

痴線有花

春田田

個背景燈光轉晒心心

笑到hihi

咁快表白

係喎

春田好on9

男主驚青個樣真係好正

笑到好辛苦

部部部部部部部部長

完全笑到停唔到

部部部 beatbox咁

配得麻麻地，配唔出春田鳩屎嘅神緒

快啲沖涼

部長好型

部長

轉左返原聲算

個個都變左大叔聲

春田英雄救叔

好正

死左

三角戀？

流馬尿

屌你部長

就含咁

呢套野勁攪笑 咩料

受媾了

屌，記錯10點半播

三叔未？

你含

沖涼

部長好撚man！

巨J

痴線

巨j

譯做巨J

仲要錫埋

仲要錫左

痴撚線

嘩屌你灰姑娘

好gay

好撚癲

仲諗緊佢巨尻點譯

雖然日文配得好好多，但都係廣東話搞笑啲

電視講巨j 好激

巨 J

依套野真係痴撚線

巨根

笑撚到肚痛

下個星期再追

好耐無一套劇引到我追下集

第一次睇同呀媽笑到聲沙 靜間煲翻日文先

部長好霸氣，行為都好君子

睇wiki講戲組開咗個部長ig

笑死

剛睇完，笑撚死

屌你，入面啲相全部都係春田田

屌, 未睇過GAY片, 呢套野真係好撚正

原來有viu live post，仲以為之前一早已經有大叔的愛既post就唔再討論添，我仲未睇第一集，遲啲點播返先

屌你，又要準備笑到hihi

你的朋友就是你

個八婆

部長淫笑

你個名
係部長個諗法

部長笑到

碟魚好核突

部長老婆好慘

條女個手勢係變0仔

J2配音好聽好多
VIUTV D配音就好似係街邊搵路人甲配咁 唔知一個鐘有冇$34.5呢

J2有配過呢套咩

阿牧真係好靚仔

個八婆又幾醒目

咁樣衰 有大把經驗

勁賤

好sweet

冇啊 我意思係J2 D配音員把聲靚,有技巧(至少有對口型，數字數
但係VIU TV D配音好難聽 好似有把口就會請你咁

阿牧的心在淌血……

牧

sad到

牧反擊戰

屌
咁都唔醒

老婆咁醒既

屌

呢個係開台以來一直都有嘅問題，外判配音

咁就離婚

無疑大台配音訓練係好d

我記得嗰套monstar簡直係經典，照稿讀

一陣阿牧
man到

要留住男人既心
就要留住佢既胃

原本來十年了
暗戀咗十年了

個背後原因又幾感人

隻手摸呀摸

抽水

抽佢水

春牧黨

春澤

春田田好細心

咁就愛上咗

個畫面好靚

啲拍攝

人妻

問佢

over咗

阿牧有guts

阿牧眼泛淚光

牧好man

笑到仆街

每日餵包

互相攤牌

陣間落去實撞到佢老婆

3p互射算啦

太可愛太純潔

個老婆呢

阿牧眼睫毛好長

眼泛淚光

春田好蠢

係太純潔太可愛

阿牧好慘

佢嘅存在就係一種罪惡

睇到有啲心痛

蠢田開始感受到呀牧既愛啦

因為你已深深愛上阿牧了

男男也好

條基佬好慘

巨j可以嗎

乜野條基佬

咀番啖先啦

別對我太好

蠢田點對得住部長

睇到眼濕濕

嘩 屌

哇 好sweet呀

阿牧做兵

個人有啲尷尬

好人是會收好人卡的

中途轉機

老婆發現了

大婆復仇記

下星期再推

又真係好尷尬

叫春田監視部長

錫嗰一吓

好似老人院咁熱鬧

只係估係離婚就即刻大聲唱通街

你的名字

成班員工都係八婆嚟

腸仔

我係度諗，結局要點搞好

點解一個大叔突然間會呢個年紀變咗鍾意男人？

講到明會請私家偵探查對方

因為有日佢隻腳受傷
春田田幫佢處理腳傷
部長覺得自己似灰姑娘
所以..........

真係越睇越似許廷鏗

我完全覺得佢係後庭鏗

個主任鐘意阿牧?

竟然仲有隱藏人物

唔會掛，成間公司都Hehe？

好寫唔寫寫約會

約會，仲要畫埋心心

基鋪

屌，笑到停唔到

跟蹤對象要見既人就係自己

突然彈出嚟

但你寫約會呀嘛大佬
點兜呀

隔咁遠都聽到？

應該係睇口形

死仔，食兩家茶禮

輪流去廁所，好似以前同一時間陪兩個女友既劇情咁

屌
啲bgm

其實都搞唔清楚許廷鏗係咪接受咗劉丹，好似被迫咁但有時又好似好受

馬上即刻批

又要曖昧到乜咁
但佢同阿牧仲曖昧
又講咩關係 又幫佢出頭

焦糖雞翼有冇咁難食呀？

終於發現

小春春

屌
小春春

又會搵到呢間餐廳？

come out了

我要曬

兩個都拉住佢

攤牌

沙律🥗

春田田個樣

我叫春田田

又多個hehe鍾意廷鏗

屌，笑撚死

哇！屌

真係笑到飈眼水

係屋睇到瘋狂尖叫

呢幕睇到好尷尬

轉場睇遺留搜查

春田田啲反應真係好正

呢套粵語配音配得好正
我覺得仲好笑過原聲

春田
係咪好想同部長開始啫

通姦

影相

又係呢個八婆

又一個死基佬

做乜又多間Hehe

成間公司都係基嘅

架妹好正

連唱歌都配埋

仲敢問
炸咗你先

菊花係咪無限開關

點解個個都鐘意春田田
基佬磁石

成間公司基會處處

春田田之戰

咁都叫明確

Wonderful

白色嘅忌廉

觸電了

同條女撻着

咁快搭上

阿牧果然係最可靠

女女

囡囡

好想奶阿牧啲白滑皮膚

阿牧
我要你

對腳好核突

咁一齊訓囉

套野睇到好尷尬，但又好想笑好想睇

新海誠果幾套啲配音唔得喎

點解....我會喊嘅

把聲奇怪到

阿牧隻手好靚

到時轉返日配

醜婦終須見家翁

大叔黐咗線

部長好cutecute

睇到好尷尬

❤️❤️背景

判咗比邊間鋪 點解唔用返合作開嗰啲

變得咁快

春田田柒到

阿牧真係做到野

春田田成日講埋哂啲超級曖昧嘅野

囡囡正

部長好唔甘心

個死仔成日優柔寡斷

部長陰公

阿牧唔好走呀
會被女女女架

前度

唔好走

三角戀

屌，睇到曬

好亂

仆街明明媾到囡囡又奶嘢

戴帽嘅春田靚仔啲

下星期冇春田田睇了

春田田戴帽咁撚型既

終於有女鍾意佢

半裸奶嘢狀態

要去到 22 號先有下一集？!

點解下個禮拜冇得彈

萬能插蘇

好似開始對主任同阿牧呢對呷醋

轉基了

陳百強演唱會

條J頂住阿牧

收兵

醒覺

仲要俾女女睇住hehe

今集開頭笑到pk

救命真係好好笑

扑千鶴先定扑阿木先呢

一齊咗了

冇得公開關係

囡囡先

部長叫春

又鐘意春田田?

呢個肯定都係gay嘅

原來你的名字女主係顧泳雪bb配

會唔會AV咁即場扑春田田

春田田你有阿木啦

葡萄呀?

阿木好長情
四年前嘅阿木好cute呀

阿牧好可愛

白白淨淨咁

仲要眼大大 林遣都真係好正

阿牧淨係鐘意春田田架咋

唔想放手

斯斯文文咁

男朋友
好sweet呀

男朋友

做乜撚野

個老婆畀勇氣老公去hehe

蝶子好愛部長

阿牧啲taste好到

阿牧明明想二人世界

春田田傷害了阿牧

麻呂咁似我

內田里央

日本沙灘

春田呢套衫真係好正
但矮啲著都死

其實春田田知唔知自己性取向係咩

出櫃

雙性戀

傷了3個心

工具人

蝶子

好sad

蝶子真係好愛部長

真係出櫃？

榴槤肉卷

唔方好食

麻呂同蝶子

MILF

五十路

阿牧真係靚仔到

終於要公開

哇

部長夫人都癲埋一份

頂，好尷尬

部長，我反對

浸浴

下集部長大作戰

下集實笑到仆街

有冇ching同我一樣睇完有d轉機，
尤其係春田田扣頂帽落呀牧到再打鬧，
成件事好純愛，
利申我揀女主，好靚好正

等如佢屋企個雪櫃門左右都開得

千鶴好慘

部長反擊!!!!!!

阿牧

論文

無視哂前妻

煲粥變糯米

部長初戀咁

春田田食得落先好野

舞香把聲好襯佢

想霸王硬上弓

一開門比個心心你

批埋蘋果

慾肛

男人混浴

仲要對住你可愛咁笑下先

你個名

阿牧真係perfect

批之前大叫，部長要批蘋果啦

千鶴好靚女呀
春田田可唔可以正常返揀個女呀？

我都覺得千鶴好可惜，青梅竹馬

春田田梗係同阿牧先登對
千鶴邊識照顧人
阿牧就唔同 細心又溫柔

情熱

車尾燈都變心心

車尾燈咩事

仲要單眼

全部燈都變成心心

好似春田田

無端端咀

哇
好正
振妻綱

。。。

sweet到爆

見老豆老母

間屋好靚

阿牧賣隊友

來自殺

仲叫人阿爸

個橫樑咁矮，應該會撞到頭喎

爭啲心臟病發

手仲震緊

小空

老豆好似就嚟中風咁

小空正到

老豆頂唔緊

條罅

呢家人咁開放

好進取

個阿媽咁積極

幾開放

阿牧啲taste真係好好
啲衫好靚

個老豆咁抗拒仲走去同佢擦背，真係送死

唔記得咗睇，保長作戰開始左未

千鶴

春田田當年鐘意嘅大波妹 vs 依家嘅巨J男

完埋

已戰完，仲戰損埋

拎個網做乜？撲蝶？

唔係春田田個男朋友咩

睇嚟春田田個呀媽都幾傳統

依家唔只係朋友
做埋男朋友了

阿牧唔好喊

有無機變返直

春田媽知道咗會崩潰

有個靚女向自己表白，點忍

變返直啦，死仔春田田

依家同阿牧一齊咪幾好

心動喇，咀千鶴啦

俾著我一定唔會俾千鶴走囉

阿牧
唔好拆散阿牧同春田呀

好複雜

好撚亂呀

阿牧
睇到有啲心痛

千鶴黨

死仔，你係直定攣啊，揀定得唔得啦

春田你個死仔周圍hurt人

頂，又好尷尬

春甜甜正仆街

究竟春田田搞清楚自己既性取向未？

好心酸
阿牧呀

支持靚女

似攣又直

其實套野完全冇交待點解春田無啦啦中途轉基

阿牧好可憐

做乜鳩冇啦啦變咗部長

咁突然

大結局喇

屌你
比番阿牧同春田田我

一年內發生咩事？

咁快嘅

乜撚野劇情黎

點解會咁

今晚大結局 記得準時⼁乛⼀⼀⼀⼂⼃乛

睇

時間停止

推

痴線，求婚搞咁大

春田田攻略完了

趕收工咁

結婚了

做咩春田田唔同番千鶴一齊
仲要去相親？

著婚紗

想睇部長著婚紗

個八婆都有人要
點解佢地會認識架？

屌你 舞舞

點解啲關係突然發展得咁快

個個都一pair pair
得番阿牧

仲有千鶴

正常故事發展應該係春田田同佢
反正春田田都有攬番佢

日本同性結婚合法架咩？

阿牧:
愛人結婚了 新朗不是我

千鶴搞直阿牧？

阿牧
好心痛

春田你條仆街真係無忍用，
後生又唔揀，靚女又唔揀.

明明鍾意童顏巨乳，但最後竟然揀個大叔
其實全套劇最符合春田田要求既就係小空

主任好偉大
真愛

始終都緣慳一面

跟春田姓

即係佢係0仔啦

大叔跟春田姓

即係大叔係受? 幻想個畫面

但明明係大叔向佢下跪求婚，仲以為大叔係1

春田田橫睇掂睇都係0仔先啱

世間真係有人，被基佬氹下就一齊咗

頂

一齊講我願意

睇到有啲眼濕濕

唔好咀呀，我唔想發惡夢

部長試佢

部長
個個都好愛春田田

所以話 套野完全冇交待點解春田無啦啦中途轉基

耶撚睇呢幕，會唔會好激動

住咁耐佢地冇搞過嘢咩？錫都唔敢？

部長
係愛呀

大叔的愛好偉大

痴線
睇gay片睇到眼濕濕

冇親友在場？

得一次出場機會

部長已經知道個結果

有無小空圖

原來冇取消到

前妻出席婚禮

部長
強顏歡笑真係好慘

個老婆最慘
無啦啦離埋婚

可以再結過了

千鶴條裙好靚

MVP

阿牧個樣好似唔同咗

Happy Ending太好了

一年後

癲左

部長真係好好

都係ただいま同お帰り好聽啲

部長好型仔

難得好睇嘅三角戀

唔知現實多唔多公司咁多基佬

有後生仔食 不知幾正

佢啲歌完全鳩唱鳩作

部長唔happy

食洋腸

千鶴食洋腸

食洋腸
仲要準備埋浴室

小學雞到

大波略肥

執返濟

準備食用

完

sweet到

可唔可以比觀眾睇埋後續

冇啦冇啦

一定好正